想玩健美比賽

想玩青少年70kg或以下組 嘅健美比賽
個肌肉量要幾大先有冠軍？

最少140%肌肉量啦

全身圖or J圖先幫到你

真心問🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

認真講緊沙灘褲都要落野
你bf落唔到8-10%都唔好諗住出賽啦
你去度下inbody睇下肌肉量幾多kg幾多%先啦

睇kg 身高 加身型咪得
158cm 呢個體重都差唔多啦
係佢依家太高體脂啫 我估

唔知你係咪玩膠 但都好欣賞你既勇氣 20%脂肪都咁細粒 bodybuilding差d。Men physique啦，可以靠posing

但我好矮 會唔會好樣衰？🤮

唔關事 睇你身材又唔係睇樣 比例問題 姐 矮既人骨架細肌肉易飽滿好睇

睇你自貼幅圖你起碼練番幾年先啦 睇你個款最多先練2年邊夠料學人比賽 當然你當玩下拎個經驗幾好 不過真係7到唔敢睇

對 操多兩至三年先

師兄 邊個比到咁大嘅勇氣你